勝賢，請問嘉嘉大波啲定係恩怡大波啲？

Why not both?

why not threesome